電腦認唔到c615

個cam今日先買 logitech c615 系統:Win10
插過4個唔同既use位
driver重裝過 driver booster都更新埋
我仲可以點整

推 求幫

更新